要阻就阻支那狗 其他就熱烈歡送佢

激撚死土共

推

拿 我又覺得更應該對準佢地文宣
中共起網絡長城就係驚佢地了解
佢地對中共的恐懼最深所以最偏激

我地要做到大灣區同工同酬
爭取大灣區人權
大陸好多朋友/親戚（廣東地區）都好憎中共
佢地只係驚反抗會出事